點解做雞係不道德

生得靚係資產 用自己資產換取更多資產好合理丫 都算生財工具 同埋出唔出賣唔係由其他人口講的 你不如話打工仔出賣智慧 精神 心血

相比起出賣身體 出賣人格 良心啲仆街先值得批鬥
不道德性行為 道德撚果然站在道德高地 離晒地

做雞係比人歧視姐
冇野嫁

「因為因果關係，前世作惡/做不道德既事，下世才輪為畜生道」

呢個年頭仲有野叫不道德架咩

其實咩叫做雞？
收錢先係雞 唔收錢係咪雞？
唔收錢但收利益係咪雞？
有感情扑野唔係雞 無感情扑野係雞？
開宗明義話自己係雞先係雞 無話自己係雞就唔係雞？
以前羅馬個d做奴隸要比主子扑咁又算唔算係雞？
咁咪所有女人都係雞？
一世保持處子之身就唔係雞？
咁死之前一刻係咪都係potential雞?
換個角度咪全部男人係鴨？

所有男人都係倒貼鴨

錢係一種媒介 唔好咁狹義
為左得到一樣野/增加達到目的機會 而出賣性愛 就同雞差唔多性質

奴隸係奴隸 無得選擇
而家係自由社會 做雞係你既選擇

有感情扑野 但唔係伴侶 都要睇下對方咩料
為左得到個男人，係雞
西痕想扑不求回報? 咁隨便搵條友扑都得 有感情即係有私心 有私心咪有目的 即係雞

男女朋友扑野好正常 唔駛留處子之身 你為左張長期飯票而扑野 都算係雞

即係話 講到明幾愛幾愛個男朋友 但良禽撰木既 都係雞

btw 考得qp fe 應該同我差唔多同屆 順利嗎？

介意道德既大部分都係女人，d女人介意堂堂正正打大對脾做雞既女人，從來冇諗過結婚當搵張長期飯票係做雞，所以道德唔道德，佢地講曬

過多幾日咪知

祝你好運

你又講得幾中
真係岐視人做雞都係女人多
男人鬧人做雞多數口不對心 口鬧完鳩仍然郁

they spread STD

教科書係咁架啦

出到社會咪有錢又係人人仰慕

你地全部都唔好嘈，總之全部都係雞！

中肯喎

想只同某人發生關係 同 以發生關係換取某人 係冇關係

同埋道德都唔DEFINE,點討論

道德係無得解

點解裸體係不道德? 點解孝順係道德? 價值觀

冇人叫你解，係叫你定義，大家都認同就係呢個定義下討論

如果唔定義，你有你既道德，我有我既道德，咁點討論？